完全睇唔到將來..

90後一名
近呢兩年好勤力番工
而且毒撚又無乜洗費
再加上得閒行下啲狗屎運係馬會到中下波
而家終於都叫有6位數係銀行
我知我都係得雞碎咁多
所以先想去增加下收入
又或者想自己搞下生意仔咁樣
但身邊啲朋友全部都係廢青
同佢地傾，佢地只係話好阿好阿，預埋我阿
都真係要起行果陣又話無咁多錢又話而家份工幾好
有啲寧願係屋企日日打機唔番工
我唔係話佢地錯
但點解後生仔可以完全無上進心
打份10k工作就滿足
我真係唔想咁，俾身邊啲朋友搞到好頹
近呢兩年成日番工已經俾佢地話我掛住搵錢
有時真係想疏遠佢地
但如果咁做又無晒啲朋友
(因為以前的關係,本身已經唔多朋友 )
我唔知我係咪真係掛住搵錢
我淨係知無錢係無辦法生存..
有無啲巴打交流下可以俾下意見

Be fd?ok?

打份10k工, 明顯係排緊公屋啦
無論排單人定家庭

Ok

我有問過
佢地無排到公屋
因為有知佢屋企本身住緊所以佢話無排
另外果個就強調佢屋企人有樓留俾佢
10k係貪工時短唔辛苦

be fd ok?
tell me what u wanna do then count on me

樓主有做大事既性格
比心gay

謝謝你
有時真係好頹
想啲同朋友傾下將來
佢地都係講唔好諗咁多
屌 唔係下下都用得著嫁嘛

其實我無特定方向
因為我都好迷惘
所以先想搵啲朋友集思廣益
但每次佢地都無視我/答我唔知

幫你玩非農一下精神

雖然我唔係好明
但我諗都係投資果類
我唔係講呢啲

仆街我身邊啲朋友都係咁勁幼稚唔成熟，傾親野都淆青得唔得架搞好先叫好啦，有著數就叫佢，有事你行先又蠢又懶，發覺由細到大都冇咩交心朋友，出黎社會做野個個都係想r你著數

其實問題係你根本未搵到具體目標
你有上進心但冇方向
你不如搵左個你堅持到落去既目標先
如果唔係一樣係亂撞一通
好快就乜火都冇晒

同你一樣

係 我覺得後生係應該要博一博
真心，無交心朋友有時真係好難受

其實呢個火都維持左好耐
曾經有過好多idea
但隨住身邊無人支持都慢慢消失

咁樣好頹

你要預左冇人同你一齊行
下下要人支持先至做
咁就成世乜撚都唔洗做
有諗 但唔做 然後上嚟講
事實係你第一步都冇行就淨係講
比借口自己停車拉晒手掣咁

其實我有行到
我自己已經搞緊
而且都叫不過不失咁
但係差唔多好似已經好難繼續落去
所以先想再開拓一啲新既野
正正係因為咁所以先想搵人支持
一齊去搞一齊去分擔

早講吖嘛
搞到我屌錯你
你其實搞緊乜野？咩業界既？

樓主幾歲搞緊咩

唔緊要，我1999
零售業
但發現真係行行都有惡性競爭
本以為做好自己我不犯人就得
點知啲人係睇你唔順就唔順
可以話以本去傷你，又或者類似既野
係都要搞到你無得生存咁

今年26，搞緊零售

我身為消費者
只可以講 同一產品檔次
邊個平 我就買邊個
你唔想不擇手段
就唯有宣傳包裝突圍
同埋你要極之清楚自己產品面向
做啱市場定位 唔好大包圍